當日梁生應該同今日跳橋一樣被逼到咁

。